\section{Spotkanie 4}
\begin{tabular}{|ll|}
    \hline
Termin & 28.IV.2015 \\
    \hline
Lokalizacja & WEiTI \\
    \hline
    Obecni & \multirow{6}{.33\textwidth}{Przemysław~Barcikowski, Marcin~Bychawski, Michał~Cybulski, Piotr~Grzegorski, Piotr~Pęczek, Grzegorz~Piwowarek} \\
       & \\
       & \\
       & \\
       & \\
       & \\
    \hline
\end{tabular}

\subsection{Decyzje}

\paragraph{Zmiana ról} Kierownik projektu zdecydował o~zrzeczeniu się dodatkowych funkcji. Rolę eksperta ds. rozwiązań Docker otrzymał Jacob Tarasiewicz, zaś~rolę zarządcy repozytorium Michał Cybulski.

\paragraph{Rozliczanie pracy} Zadecydowano o~codziennym rozliczaniu członków zespołu z~przydzielonych zadań ze~względu na~niedobór czasu dostarczenia etapu II i przerwę związaną z~weekendem majowym. Podjęto decyzję o~rozliczaniu zadań w~oparciu o~narzędzie Trello.

\paragraph{Kontrola J. Tarasiewicza} W~związku ze~niską oceną dotychczasowych działań jednego z~członków zespołu, zadecydowano o~wprowadzeniu dokładniejszej obserwacji jego działań.

\subsection{Dyskusja}

\paragraph{Dekompozycja zadań} Podzielono zadania do~wykonania w~ramach aktualnego etapu i~przydzielono je w~ramach Trello.
